牆身發霉

入埋裡面
點做好

幫推 l need help too